西九俾人趕走嗰間平雪糕

有無再開新舖？
有嘅話喺邊？
咁啱行開，但google搵唔到嘅

唔知喎 幫你pish

連登無人食雪糕

去咗幫康業信貸快遞賣廣告

無開啦